2351 SSP 立場直播

我哋嘅好市民陳先生話
嗰位黑警係毅進仔
而黑警話唔好再侮辱毅進仔
咁即係....
連黑警都覺得自己毅進都不如？？

大家唔好再侮辱毅進仔啦